每次講起徐飛鴻就會 spin 去 中大 Email

點解唔係 spin 去北姑 pun 或者鮑姐

仲有同性戀同zoo

唔好幫我亂咁定位

羅拔唐尼就係俾你地呢啲人搞到佢唔想再做ironman

咩係 zoo

冇，just tell the truth

唔好以為拋個男人名就可以扮 homosexual ，你心地裏仲係仰慕人型豬，你人獸交